［黃店］$20咁大扎花，應該算好抵？

331嗰晚買

花墟新建信
聽到話記念831就收平
希望各位媾女買花都幫襯薑店

新建信鮮花有限公司
立場: 黃店
地址: 香港旺角花墟道68號
地圖:
電話: +852 2398 8336

和你Pay:

賣花人每次賣花比去悼念手足嘅人，其實應該又喜又悲…

補充：
間店招牌主打婚宴酒席
依家應該仆哂街
（我諗成行都仆）

希望各位公事私事要花都幫黃店
花墟除咗佢仲有幾間